勇武足智多謀 因時制動

本人坦白講係和理非
上過幾次semi-前線
同時做左廿幾年元朗人

敬佩每一個勇武前線手足
每一次都不割席不篤灰
但建議聽日真係唔可以主動開波
比人打可以自衛 以你地既聰明才智一定明我講咩
我地就黎end game架喇 Finish strong!

光復香港
時代革命

不割席不篤灰

pish

Up